Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 265 疊單就黎可以CM計

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

係時候脱坑搵返條女

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 可能好攰，所以唔想出去
268 我老婆剩係比我買一隻

LM

好想要 2 face

C兄真係要?
我只係唔要呢你

我只係唔要2 face

two face 咁正都唔要

無草TDK...

留名
要追wm4

Two face two face

269 咩叫圓貼未開? 貼紙未開就聽過,真係唔識嘢

草

而家先入隻homecoming delux會唔會好不智
遲終都係覺得紅藍靚d

玩少隻算啦

大智慧

等緊九號派彩

留名

好緊張呀

收dx 係淘仔再收個素體+衫 又可以自組一隻

全新未開 只開啡盒check件

留名
一齊追wm4

好真係好緊張

你有冇話要追咩版本？

普通版首日係8月4

本身諗住普通版，但依家普通都加過千，收會場版算

我都係8月10
真係有撚排先有得玩

搵埋今個星期 收唔到就玩少隻

笑點係佢點樣搵1-3號嘅單

佢係咪想換頭三日嘅單

睇完FB個post
明白點解有啲SB職員做到好似好撚燥咁

同呢度嘅原理一樣

係，勁撚on9

1/6啲人好唔有善

EQ少啲都唔得

智商壓制

其實答左佢第幾季咪即係答左冇囉
點解仲要追問

其實咪答左...

所以我味話智商壓制，理解能力差

所以你明點解SB電話無人聽

但我想講SB換貨個條友 真係好撚hea

得閑都休息下啦，仲同你咁多口水

睇完真係得啖笑

11號gg仔落訂
好驚好L多人

應該冇呢幾日咁多

到時2點先出現 費時太早

傻閪好明顯新入坑，未有信和間鋪個陣係兆萬個陣佢地直接屌柒你都仲得，問問問唔撚去問林鄭幾時死

我都11號我諗住大概三點先到

我9號訂GG 應該無咩人 4寶會員訂晒 非會員未訂得

perfect timing

到時睇下撞唔撞到啦

收到mk50 email, 似全派

如果4點前條龍都未完唔知會點呢
下一班又排到9彩

肥瘦大盜年代

20樓買cosbaby洗唔洗排？

終於有得拎隻雞

見佢話會反省, 唔知大家原諒佢未

20樓得少量無人買既cosbaby
e.g. antman+movbi set

Ok thx

啱，睇埋今個星期加1千樓下收唔收到，無就等隻wm6派貨算

on9 客
講撚左第幾季派
係咪一定要答你動物節無貨拎先死心
佢第一句就答撚左sb訂sb拎
動物四寶呢啲卓頭啫

到時唔出黑色咪仆街

下個月睇怕都開始派啦要，等到夢遺呀屌
遲晒大到

既然咁多人咁緊張中唔中到四寶，不如係度統計下大家收Email時間，應該可以估到條分界線係幾多

我先:
00 0
01 0
02 0
03 1
04 2
05 1
06 0
07 0
08 0
09 1
10+ 0
0
0

切勿吹水

05

04

最新

00 0
01 0
02 0
03 1
04 3
05 2
06 0
07 0
08 0
09 1
10+ 0

老閪都唔答啦
一陣快咗到貨動漫節有
仲唔俾人問候祖宗十八代

啲客真係

其實...做乜撚野姐？

答左你 到時唔岩時間咪賴屎 傻的嗎

個時好似無咩人訂

出技個陣好型

係 最正係係天台出呢招大技，一野爆晒d敵人跌落街，笑死

完全唔明白點解要將把吉他改成咁，明明game入面唔係咁

成個型唔同既

我先果條友
五飛

有d想入埋依隻

我覺得scarlet正過advance同punk

想追promotion 隻紅藍gg
不過無乜配件 又貴成千

多撚餘有啲嘢都明架啦

好多套都好正
ghostspider

我覺得有機會會繼續出ps4蜘蛛，一年內都冇marvel大製作，black widow應該出唔到幾多隻

bw應該得一至兩個look 加便服

ANT MAN
MK7
WM MK4
幾時出啊屌你老母

mr.negative版

我都係覺得唔抵諗諗下放棄咗， 去日本買都要貴五嚿幾， 不如買其他嘢玩下好過

應該都係同電影版一樣好難整得靚

千值鍊出過唔知出唔出得
ironspider我想ht出返啱爪色

有無人黎家上左去
今日想拎埋隻Joker
想知今日係咪訂同拎分開
唔該巴絲打

正常都係

好!Thx

20樓訂黑紅唔洗20分鐘

如果自己有單要報失，係咪報完要全派個陣先到自己扲？

睇到我都唔明

究竟mark7出到黎個變形會做成點

成pat屎咁

如果唔差又比兩三段開箱片吹奏下
現貨又火箭

朗豪坊Logon

有無c hing 肯便放doctor strange 單俾我
差佢齊隊

放單？我有吖！pm我吖

有得訂了？

no，網上登記

game gg最正既地方係擺pose啲摺位都好自然

繼續求hottoys版

好想要

而家2000左右 等全派試下1800收囉

依set cosbaby有d伏，佢係一舊過個頭無分件無彈弓，無得好似其他款咁fing頭
不過真係做得好得意

兆萬加名先

好撚多人

咪拆走上半身換件 拆走小腿換件 揭開塊翼 睇官圖其實估到

扭返直啲關節會唔會有摺痕

Yes

一拆出嚟嗰下即刻整花

我諗我拎番黎應該一次都唔會變

冇唸過變身
換哂啲戰損企起道已經j死

50終於全派

會，但擺一陣就會還原。
我影相keep左一個鐘左右，扭返直等十幾分鐘就順返。
不過膠始終會老化，唔會長久。

變形著係有好有唔好

依隻正在啲肌肉線條 做得好自然

官圖有張幾正

擺呢個pose會唔會好快收皮

擺一世 理得佢收唔收皮

會

又Homemade又47 真好

其實戰損頭入面係Tony頭雕 咁依個頭咪冇得發光

好似係SB黎

GG個盒有親筆簽名
梗係SB㗎

呢個問題當時出果時都討論過，可能塊面罩同個下巴都可以換

好少行SB
Sorry sorry

有排等

呢隻玻璃活門用咩防塵條好？剛貼呢隻覺得麻麻地，有點肉酸

同問

Both

Both 兩隻都好值

whats up

好似坐車掟彎坐唔穩咁
btw 早晨

不過先追單後追現貨 單通常都平啲

而家見親呢張梳化都諗起流m圖

流m係人造皮先會？我呢張係類似布

上燈箱

點先入到 IM mk4 唔洗黃臂
Facebook見到四千企硬

繼續吹奏wm4

瘦咗

呢個好明顯角度問題

後面隻HB2.0真係好樣衰

mk5，戰損重甲bat

本身隻嘢係咁設計關ht咩事

因為戲入面真係咁嘅樣

如果佢出個真人全頭雕我都會訂，但而家乜春都冇，戲入面又冇表現，完全唔知個吸引力係邊

marvel比個咁既設計 hot toys都冇計嫁

驚4點半準時到會有好多上一批未訂完既係到
決定5點9先去直入sb三行隊only 唔洗十分鐘排完走得

你收完set再放個黃臂俾我

點解今日同尋日差咁遠。。

加個倒地starlord地台

角度問題？睇佢正面wm6仲壯過wm4
好想睇下2隻實物拍埋一齊再決定，但ht應該唔會將佢地拍埋一齊擺

WM4贏到開巷

好耐冇追post
有冇巴打研究過今次出返two face
會唔會代表有機會出返TDK其他角色/rerun

有冇巴打想夾PS4 Spdierman

WM6本身其實都係壯，之前一直都講其實佢身形OK
佢最弊只不過係冇武器

想睇瘦撚，請搵WM2

D炮都未出已經屌打左

想問呢，如果收到hottoys二維條碼 , 可唔可在寫授權書叫人幫我去比訂錢？ 有冇巴打試過咁？

如果係重出，點解唔出 Batman/Joker 打頭陣？

email寫到明都可以問

WM6大脾滑撚過港女條腿

我知道要親身，但有授權書既話， 又可唔可以呢？ 新手 只係想了解多啲，唔該曬

親身又點樣授權

你明唔明「親身」嘅定義

two face又唔係真係咁千呼萬喚
真係唔明佢點解會再出

仲話知道要親身

好啦，唔該曬

你可以做第一個試

你睇返d 4寶有邊d係千呼萬喚所以出？
不嬲都係出d可有可無咖啦

入魔版anakin算唔算

Mark7 已加名次日會場

出之前有千呼萬喚過？

個個去曬遊行
我1615去到佢係分流埋1630QR code 同埋其他
輕輕鬆鬆涼冷氣

依到唔少巴打喺普通版派貨個陣
都話等入魔版先出手
連玩具tv開箱普通版個陣
唔記得係咪阿duck 都話等入魔版

Btw適逢生日入埋隻baby groot玩
無紅衫嗰隻

第一次收HT既SMS 結果係幫fd買既濕鳩手套

你啱
咁即係再出TDK batman無望

唔出奇
重有護士look未出

加個植髮頭雕都唔錯

尋日睇咗far from home，好想HT出Mysterio

派完啦 仲收單

好正，出1/6加LED頭盔就好

3m?

入面舊棉花如果識轉

想要jake頭雕

我都試過用，不過太影響外觀，最後撕走

但唔用真係好撚多塵

買左d清潔工具，一個月掃一掃就ok，如果成日開粒，要保持空氣流通，散熱

燈

我都係得閒抹下

係

係好多塵，反而figure 本體冇咩塵

最緊要保持乾爽，咁就好易清潔，痴塵溶膠就好麻煩

自從換左個啲展示盒
已經有4個幾月無清過塵

個櫃邊度買

我隻膠7算係咁，擺左咁多年條底底都冇變粉紅

傢私鋪訂做c字櫃，都做左幾年

有冇買d咩吸濕

我有吸濕大笨象

好撚靚

遊行完想拎ffh

真係幾多人鍾意炒ironman, 見到有位仁兄明明自己放緊,轉頭去隔離group 收人哋嗰set四寶

好多都係咁做

用木碳包，用幾個月，曬一曬又可以繼續用

我掉幾包有時買野食入面果d珠珠入去

好靚

好好j
Mark 5 , mark 42

你覺得有無用 我都係扔依啲落去

買個放衣櫃，睇到吸左幾多水果d仲好啦
滿哂水換個新

用緊吸濕大笨象 一個月左右滿水換新

我本身有買吸濕包放櫃
依啲乾燥劑係放盒貪佢夠細包

咁唔係點 ？ 洗唔洗 + 多幾 look 炮比佢 ？ on99

27萬

紅巫

我隻膠7到而家都冇變粉紅，應該有用

咁堅
咩牌子

乾燥劑有分牌子架咩

放吸濕盒應該唔怕太乾燥？

[member] +500收左85後期單 超感動 ［/member]

南方唔會驚乾燥

邊到搵到cls

咁就好了 放緊啲細細包，放大驚吸得太勁

依個時間都收到咁鬼平

好期待隻ant man同隻wasp，仲有隻mk7，等得好辛苦，仲有隻1/4 joker，肯派未呀陳老闆，你老味閪

我五月開始入坑，第一日截mk85 都要收+500

收到風 聽日12點出 2280 500訂

我都想知會場版派晒未

我會場29號單..

我都等緊ant man 497

［member]

唔知係咪巴打 真係多謝佢

[/member]

仲未知個頭撚成點，好想睇

古一唔見左人

緊係有
12蚊店有D 19垃圾既
超市又有第2 D大牌出既

諗起呢度有個撚樣話+$150收mark 85

邊隻呀

+$150可以收到3個啡盒

我用親都係個啲19垃圾掛
反正買親野都會有細細包送
買大牌不如買番吸濕包

我其他野用緊果D防蟲吸濕包
但HT個棺材咁迫
放唔落果D

Lm

5月1號係last一日直入

新入坑啱啱早幾日食咗張+1200

幾號單先

吹奏
手拎會場次日單

做乜撚野

咁耐都未見人放二手MARK50既

假野 預咗㗎啦

當年已經講過唔會出
好似話係想尊重返演員意願
不過有非ht馬雲版

最靚都係1

玩得hottoys 點會接受到玩假野

agger

最肉酸一定係2
冇得同佢爭

1實物真係型爆 又夠裝甲感
以前 真係出得好有心
地台又靚又有戰損配件
利申 無mark1

頭雕有改過

Antman咋

可能黎緊藍色果隻仲靚

呢位師兄個名真係好易認, 見佢彈出彈入收四寶又放四寶， 真係有生意頭腦。

1000入STAN
1050出STAN

你都認得?

認到
呢期係咁望下有冇WM單 / PUNK / ADVANCED 單啱價

窮撚到咁

我睇緊mark 7

自由市場冇辦法, 我個friend長期1200徵黃6, 來來去去都係幾條友出1300 1350截糊， 之後轉頭賣貴50或者100, 塘水滾塘魚， 大陸買股票方法,博傻理論.

搞咁多野得50

隻IW CA到咗手
但係個頭無得大幅轉動
有無巴打可以教我可以點做

利潤咁低都做

所以我同friend都放棄咗隻黃6, 大家個目標都係一千到千二， 但係永遠都唔會收到……
玩少隻算數

交收都麻煩

其他可能會平但係隻mark 6我估會再貴啲

收到 我試下先

其實宜家平係因為個個以為自己㩒到 9號留名火箭

會員應該唔止500套都跌唔穿1300
加埋個500套都應該影響唔到幾多

Stan lee都係 企得好硬起+1000

我一年前買咗個玻璃櫃
size 為 60 * 60 * 200 cm
因為size計錯屋企放唔到

呢個櫃特別訂製，五層玻璃
前後側面都係透明玻璃
買咗我成七千銀

如果有連登手足有興趣，
我可以免費送贈
不過要度清楚入唔入到門口/大廈lift
因為舊嘢成2米高，仲要人手托入去

搬運自己搞，請自備大隻佬
有興趣留comment
義士優先

thanks

坐火箭就祝佢上到宇宙， 係想買但係都未到飛埋不可， 加千四 有其他選擇更好

thanks, 我屋企一定入到不過唔知老婆比唔比拎返嚟， 不過多謝師兄先

如果火箭
D人寧願買原色

師兄有冇tg？想問多你少少嘢

我已經想追單了
覺得自己九成唔中..
但未有時間去交收

9號唔係升中放榜?

適逢生日，入多隻baby groot

黃6未有愛到要食炒
唔中就玩少隻

lm

好似係10號放

你留 ok?
我唔想被其他 cd rom 加我

dse 10號

咪撚入黎扮老手啦！！貼紙未開！！！智障閪屌你老母！！無人想知你的野！！！

師兄唔好比佢！！出名乞丐來！！！過街老鼠！！

師兄唔使咁勞氣, 我亦都冇扮老手，初初入嚟我都話咗我endgame之後先開始玩， 我就冇追過現貨 淨係排下隊，所以唔知圓貼係乜嘢，係之前個post個問下啫。 啱傾咪吹下水囉，唔啱傾你咪當我發噏風。

算啦， 怕咗位人兄。

1/4 咪又係咁出

拎翻黎一開勁“殘”眼

講緊護士look喎

佢意思係咪指演員唔想自己呢個護士LOOK出玩具

唔撚識就講少句啦！！你老母！！！

鑑於現時馬路人數眾多，Secret Base 將提前於晚上19時30分截龍，不便之處，敬請原諒。

幾錢收我都想收番個

白燈重光夜晚可以當床頭燈

好正

原價先入啦

原價應該難d見過最平$550

我見過500
冇要

我都等緊

抵阿原價係咪$480

Heath 都走埋點話比人聽唔想出 呢個 look

好耐之前係傳過佢屋企人唔想再出既， 但之後咪一樣照出 robber 2.0 同 1:4 ， 所以講法唔成立

賺餐kfc

咁我送俾其他巴打

good luck man

有無巴打有qs009，覺得掂唔掂？

屌佢老母叫佢上黎自貼我過 $50 比佢啦

hottoys, kamen rider炒,metal build 又炒， 而家想正正常常玩玩具都能咁難

shf同marvel legends都有得炒 呢個世界仲有咩figure係唔炒得

hottoys咪算係最容易買
除非你後追，咁就冇計

Metal Build邊個代理都炒埋一份

我係endgame後先開始買 好在嗰陣時85同50都未截， 現貨或者嚟緊就出嗰啲單太貴未買過， 唯一一隻追咗就係黑豹，喺美國舖頭買為返兩千蚊港幣， 而家都係佢出咩就買咩， 係四寶難搞啲

係，乜撚都炒，
真骨 MB 果 D 你想正常價訂都冇，
所以 HT 肯排就有已經好撚好

Mb係咪出巴巴托斯

No, MG 1/100

唔係，笨大而家仲係沉迷緊出DLC

endgame 後入坑+1

有冇手足要Nano Gauntlet (Movie Promo Version）
嫌太細，收咗1/1

same

狗乜不屌！

有冇追之前嗰啲?

我又冇話要加錢
你唔俾有人真係想要？
咁都得罪你？

排200。

fb 條友+1400徵mk7普通版

呢個po啲人真係痴線
好低質

駁唔到。

正常價+幾多？

此post正常運作中

IW Thor/CA
10週年 CA/IM
之後等end game單出貨

依個post d人算高質啦

原來把stormbreaker唔跟電 而家冇嗰粒電仲要連把野都吸唔實

又要出動

我都係，四月尾，有排都未有貨

佢+2100收到三寶, 睇住佢周圍搶,大家抵制佢la

有興趣

巴打，我識整木櫃，我可以幫你釘一個同你換

我要
免費？

藏玻璃，玻璃層板都可以

其實可以咁短時間內搞到咁多人反感
都算係一個天份

我覺得可以準備定改黎9號用
thor： 終於收到email 唔洗食炒
jane：屌 煩少陣 無人想知

fb 有好多

我遲入坑收單+1000 5月頭單，你好好彩

依家+600至500都有

你想點換法
不過我都有可能需要多個櫃去彌補翻呢個櫃
麻煩你留個tg 傾傾 thanks

係咪qc 問題同太大貨所以跌

佢周圍出去高人哋1 200搶曬返嚟, 轉個頭又賣返出去賺兩三百， 正常玩家邊有佢咁多時間同心力咁樣喺度追post

哇感謝大家小弟初次零負評
欽敬欽敬
原來大家都愛groot

唔知有無C兄 有興趣2 face...

只訂 Two Face

唔知，但希望rerun 個批會好D

巴打你整得好過癮

買DX版?

幫你撳返個負皮

我覺果位巴打好有心機, 搵到段岩scenario既Marvel 片, 再加埋字幕

迷你倉幫到你

遲下加名要比$100

岩屌你老母

[member]咁都好D, 希望禁到普通都算[member]

想問下係咪有白光既紫外線燈，我想照隻BP但又唔想紫色

想就咁照又點解要特定紫外線
殺菌?

佢要uv燈照先有反應嘛

Sor仲以為係紫光有反應

水族用品鋪會唔會你想要既野

我本身都以為係紫光先有

［文宣組入］唔怪得之啲狗咁落力保護啲雞

恩客

讀唔到書，做黑警，做走狗受人民怒罵

黑警死全家

爆成點？
我隻SL上個月新開皮䄛每個褶位爆Q哂

好在HT今日冇開大嘢訂

一模一樣啲爆位啱啱郁一郁

搞到我唔捨得高追yondu...

依加邊度仲有iw 淨rocket收

呢排手痕想搵野買隻ffh gg又比人炒到貴哂

追7同埋WM4

想等47 rerun

唔好發夢啦

呢隻野純粹靚係個價錢到
RERUN就無左個特色架啦

我係真係覺得佢呢個色既配搭好靚所以想要

Pps

連登有愛

咁玩法隻wm 4派完會唔會炒到7-8k

是

仲以為search到好野

Irongg

Wm mk 1而家5500-6000
Mk4 第一批有機6000

有冇人知呢隻仲有冇得訂？

點解今日新入黎扮大佬冇上過水

買佢要買埋另一隻先完整

係，要買埋隻dx15一齊擺先完整
就好似john wick隔離要擺neo咁，hottoys參展都係咁display

85 戰損版應該唔會用 DLC 型式出啦
換件做唔到好爛嘅戰損效果
應該會出多一隻嚴重戰損嘅 L 文 85

屌你放張咁既圖出黎搞到想入埋Neo

買左哩套會否不智

個身太橫

早晨

我買窄肩， 應該好d

四飛哥
你仲未死

唔睇個頭
套衫好撚大陸

四飛哥消失左我睇唔到佢

屌，同我屋企擺法一模一樣

我都睇唔到

件褸唔夠修身太大件

睇到喎, 代表.....

代表你未完全封鎖佢
快啲鎖

撞鬼

點解你地仲睇到四飛哥，佢唔係單機咩

留意下佢有咩大計，學下野

係我就封左件垃圾佢

小心睇得多降低自己智商

唔你話佢所得利益捐去立場

四飛哥呢個名真係好正

HIHI

四飛邊位黎

小弟新人唔shake

一個05分前入哂4飛既人，智商可以低得去邊

在下

有野我會share

放榜 希望真玩家既巴打都搶到心頭好

十三巴都唔差

好榮幸新入坑都見証到十三巴同四飛哥既出現

請問四飛哥對來緊六寶有乜策略

6飛

如果rerun 85最快都要2021Q4派 不了,如果有dlc真係2隻先夠玩

依家先發現自己打錯字
聽日至真

如果有iw groot set
單放rabbit 會唔會好on9?定係一次過放哂兩隻好

byw 自己想留樹仔先

我想問問大家 Ps4 Spiderman 派到幾時
想收單

已全派。

咁快派晒啦 fk

想收一張已取mk 50單, 想拎去換件

派完成個月都黎喇

頂 完全唔知
好想要

套戲未上已經訂定2隻等dlc 以家有埋手套

比錢就有

炒得太貴

就係2000想收全新

2000頭，ok啦，下一隻起碼等2,3年

過多排Two face 有無機會原價入
宜家好似加200就有

下一隻豹爸

真，中呢啲你都頭痕

呢個sad仲衰過奶茶頭

呢個
唯有睇下收唔收到

唔知依加單體個隻groot難唔難收

上星期收左隻全新 2100

貴成4xx

仆乖 睇唔出有乜sad

利申：呢隻淨係奶茶頭已經搞到我冇乜點留意其他件

你覺得幾錢合理

2000

ps4 gg可取單加700 好期待隻PUNK加幾多

隱藏件黎

下星期三四再黎問

有預感今日出新野

星期一無可能有

感謝

鑑於陳晚示威人數眾多，Secret Base 將照正常於中年1時正開舖，不便之處，敬請原諒。

有email未？？

???

1500 掛 小人放到好可憐

punk 原價幾多錢？

哩套呢？ 好d?

幾點交表

01:30？

Ching ho ball

咪講出黎啦

張圖好低清

500訂+1000尾數

你自己睇下佢個 9字

右邊view in your browser多左舊白色野

近期心思思好想買野
最後追番隻多年心願 - joker Robber 2.0

泊埋一齊 , DX11 Joker 真係輸左個馬鼻........不過DX11 有兩個頭 + 可動眼

btw , 要淘寶買番件衫...........黃左.......

Los Angeles 啲玩具舖有得訂 240 plus tax

圖都唔識改學人撚狗

又多一個人玩單機

成全佢

你地唔好再吹奏punk同scarlet黎引誘我 入左ps4 gg, tobey, andrew版同tom呢幾件已經要食緊樹皮，開埋ps4 d衫個坑後果𣎴堪設想

ps4 gg都開左個頭, 唔係唔齊set阿

呢2隻真係狗也不屌
利申：朋友讓左張vip scarlet比我

幾錢追？
如果我中左two face
我都會入番隻joker

scarlet幾正, 不過見而家出面變咗好似豬頭骨咁， 見人二千都放唔到， 一係徵嗰啲就+200,300.

隻Robber 1800

有啡齊盒齊件 , 衫黃左...........

我都有諗齊set，不過開左部ps4入game望一望佢d衫，我就知呢個係繼im之後又一個填唔到既巨坑

候活表示:

1800, 全新？ 底喎

[member]我都係問放風個個大陸仔
暫時都唔知邊個真邊個假 所以依3星期會出3隻新都唔奇
而sw留係動漫？[
/member]

你再問定邊間樹皮平d

太急定太慢？

太慢 慢左好多

早知400個時大手入貨

二手啦..........

而家D衫全新打開都可能 黃左
反正我都會開哂o黎玩 , 無必要追全新

無穿無爛就算

我都比人笑咁急收scarlet, 買咗就唔好諗

想問馬雲網訂野流程係點
幾時知張單得唔得？
因為想訂紅黑GG 但之前又miss左無上網㩒日子訂

定係等收單算
計一計人仔+運費 隨時都比多三四百

55隨時仲貴，係到講淘寶會俾人笑嫁

30分鐘條撚準備

Hellboy會唔會變黑馬

12-2好抆水

參考 我尋日4點10去 5點2走得
你諗下會唔會星期六日去排（如果有開同唔驚截左）

套戲香港上都無上，就算出左大貨應該都未必咁注目

本身呢套戲係香港都唔受歡迎

玩少隻

上網睇左，超垃圾同上2套無得比

出aunt may同mj未

1，2集都有睇，都覺得唔錯，
新呢集聽聞好多血腥場面，同埋故事好爛，所以唔敢亦唔想睇

個價都算合理喎
我見呢隻都至少2000 以上

LUNCH去可以幫我地睇下有無, 但無就...
收工去就可以知道有先去, 但有就一定要排咁上下時間

有無巴打睇得明我講咩?

我明

睇左一陣

感激, 我諗E個都係好多人要考慮嘅位, 包括我

係 , 上yahoo見全新3000

然後突然諗 , Marvel果邊3000蚊唔係D咩
DC 同 SW 真係HT入面個淨土...........

係
好彩我主力玩star wars

[member買果個就係
WM4當2K
MK74K[/member]

以前DC都唔係浄土,多得華納一野親手搞死DC
犀利,連BATMAN 超人都可以一鑊係JL 搞死,真係好撚勁

我覺得肥thor 戰損85 呢啲hot item一定唔會係限定

緊係襯個熱潮未退開大貨賺到盡啦

呢排暴動？ 你做警犬架？

SW 我基本上只儲同 Sith有關...........

呢個坑太深..........

警犬暴動

呢D就真係要block啦

呢排佢成日錯字姐

抵佢比我大佬屌

當年所謂 神物神價 既Joker 2.0 ( Loki 1.0 ) 高極都係4000
而家D ironman 求Q其都4字頭
究竟係D人有錢左定係我咁多年o黎無進步過 ?

唯一後悔係當年 迷彩版 / 1989 batmobile 係yahoo bid大量2000蚊架
仲要gogo van送埋你屋企樓下 無買到

而家變番三字中........

講還講唔撚識就咪撚講人暴動啦 你無撚野下話

淘佬係咪都開定先架啦

今日冇架啦

肥科

我意思係驚塞車同埋多人

建議你BLOCK左佢

應該safe

同sith 有關既 Jedi
同sith 有關empire 人物
同sith 堀起有關既cone trooper
同sith 創造出黎既empire 兵種

巴打好忙

唔洗咁緊張, 未試過星期一開訂, 如果今日開訂我送晒手頭上啲單出嚟

我只會買自己有愛果的
白兵一隻都無入

係講緊警察, 途人又打記者又打

我無野同你講
我要搵律師
唔好凶我
我投訴你

Ok

召喚車路士波衫阿伯gif

Safe

你唔怕

ching 我都想買返件3 比佢！ 有無推介
ps: 幾個星期前有係都問過，但無人理我

safe

( Show Blocked User - neontoys )

唔開新嘢都公佈吓配件呀

屌你老母咩暴動呀
噤撚仆街嘅說話都講得出
玩單機啦

次次都用desktop

暴你老母動

你上馬雲網 search 兵人 劫匪

blocked

剛剛出完四寶

唉 點解我收唔到

暴你老母動呀 自己單機啦

建議用黎做下個post名

唔好話咩講錯 同班狗暴動喇
不自覺打既野最真實

暴你老母

有野啊

咁又叫全新

開個ac為左單機

完全封鎖啦
排HOTTOYS排到暴動啦而家

精神左 健康左
多謝猴活陳

暴你老母！以後唔好入黎！屌你老母垃撚圾！

係米要MON 到10分先安全

暴你老母 單機啦柒頭

好行唔送

連仔幾時先加個被block原因
我覺得直頭要公告天下

Bye on9仔

屌你老母 暴你老母動呀 呢啲唔小心講既最撚真心 唔洗兜啦 單機啦屌你老母 講野仲無腦過p牌仔

我屌你老母
依個post 好撚多暴徒 以後咪撚上黎

25字頭嘅on9仔

全撚部都係狗

佢地叫condom仔

唔使有委任證呀！！

幫POST
新PO

單機啦

252425 屌你一甩P係度吠